happy friday,有冇絲打出黎chill下

留tg

冇人 我自介先：

單身了一段時間, 生活圈很小接觸異性, 拍過幾次拖, 其中兩次網上結識, 期望再次遇上一段情緣,
目標長遠發展組織家庭

自介: 32歲 (樣貌年青), 160CM高, 中等身型, 短髮, 不煙不酒, 斯文, 談吐有禮, 孝順專一, 職業穩定, 無經濟問題等

如果你是22-31歲單身女, 155-160CM高, 瘦至中等身型, 不煙不酒, 目標長遠發展組織家庭

我
利申男人

樓上不了
想識女仔朋友

有咩問題

？冇ff
而家咪約緊人

知我好撚chill！
唔該閂窗！啲草我哋繼續燒！

男人老狗160搵鬼要咩

160 學人chill,chill 乜？

痴撚線 關你地乜事
我睇落絕對唔止160
麻煩搞事既出番去
唔好阻住我識朋友唔該！！

161?

躁到著火 Swag 熱情的臭閪！

你請？

關你咩事？
唔係絲打唔該收聲

今晚去酒吧街chill下啦

160

啲女都高過你，你醜唔醜

條矮撚話佢不煙不酒

160 真係陰公啲喎

你真係肯定你口中之前拍過既拖係真 ?